<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<horo>
<date yesterday="02.07.2020" today="03.07.2020" tomorrow="04.07.2020" tomorrow02="05.07.2020" />

<aries>
<yesterday>
От вас сегодня разве что искры лететь не будут, хотя и этого гарантировать нельзя. Вы будете привлекать всеобщее внимание, находиться в курсе всех дел. Если вы стремитесь к лидерству, то нынче легко его добьетесь.
</yesterday>
<today>
Позаботьтесь о парусах и руле, ветер же будет обеспечен высшими силами. Все, за что вы осмелитесь взяться сегодня, обязательно увенчается успехом.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы будете той скалой, что стоит недвижимо посреди самой жуткой бури. К вам будут обращаться за помощью, за поддержкой, просто желая вашего внимания. Не отталкивайте этих людей.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня ваша внутренняя сила будет столь велика, что она могла бы вызвать материализацию чувственных идей, если бы вы умели приложить ея в нужном направлении. Доверяйте предчувствиям, сегодня они вам не солгут.
</tomorrow02>
</aries>

<taurus>
<yesterday>
Постарайтесь сегодня завершить все дела, накопившиеся за последнее время. Нынче сделать это будет много проще, нежели, скажем, завтра.
</yesterday>
<today>
Сегодня цель будет оправдывать средства. Вам многое простится, если вы добьетесь результата, но надо поспешить.
</today>
<tomorrow>
Сегодня, задавая вопрос, не стоит слишком надеяться на ответ. Впрочем, вы и сами будете нынче отличаться некоторой нерешительностью. Зачем же требовать от окружающих чего-то иного?
</tomorrow>
<tomorrow02>
Этот день не должен закончиться на тоскливой ноте, и вам предстоит сделать для этого все необходимое. Уделите полчаса обдумыванию планов на ближайшее время.
</tomorrow02>
</taurus>

<gemini>
<yesterday>
Подходящий день для того, чтобы навестить слегка забытых друзей или родственников. Не забудьте перед выходом из дома плотно перекусить и как следует выспаться - дорога может оказаться хоть и приятной, но не близкой.
</yesterday>
<today>
Сегодня у вас могут появиться проблемы в общении с сотрудниками. Не требуйте от них слишком многого.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы будете склонны к самоедству, причем не по делу. Даже если кто-то попал в неприятную ситуацию, не последовав вашим советам, вы будете испытывать чувство вины. Дело не в том, что вы были недостаточно убедительны, просто - судьба.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вы, возможно, попадете в ситуацию, когда лучшим выходом будет отступление. Упрямством ничего добиться не удастся.
</tomorrow02>
</gemini>

<cancer>
<yesterday>
Сегодня вам может напомнить о себе какая-то из давно забытых, но оставшихся нерешенными, проблем. При желании можете не обращать на нее слишком много внимания, решив ее вы просто очистите совесть, в вашей же жизни ничего не изменится.
</yesterday>
<today>
Сегодня вам следует действовать с особой осторожностью, дабы, вызвавшись помочь кому-то, не переступить некоторой грани, и не взвалить на себя ответственность за этого человека и его поступки.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы не будете испытывать необходимости лазать за словом в карман. Это даже может вам навредить, постарайтесь хоть немного ограничивать бурю своего остроумия.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Будьте открыты для всевозможных альянсов - совместные действия сегодня легко координируемы и просто обязаны быть успешными. Однако не позволяйте своему партнеру забыть о ваших личных интересах, ибо он может увлечься собственными.
</tomorrow02>
</cancer>

<leo>
<yesterday>
Как известно, не попробуешь - не узнаешь. Сегодня это должно стать вашим девизом.
</yesterday>
<today>
Поищите корень проблемы, сегодня чуть ли не последний день, когда его еще можно будет извлечь. Потом он уйдет слишком глубоко и проблема может остаться с вами навсегда.
</today>
<tomorrow>
Сегодня глас рассудка заглушит голос вашего сердца. Будьте готовы жить с последствиями того, что вы наделаете, следуя его советам.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Если вам придется столкнуться с проблемой выбора, можете быть спокойны - вы не ошибетесь. Только не позволяйте никому влиять на свое мнение.
</tomorrow02>
</leo>

<virgo>
<yesterday>
Сегодня вас может обуять соблазн удовлетворить свое любопытство не совсем достойным способом. Подобные желания надобно душить в зародыше. Как знать, может, кто-то другой в это время подглядывает в замочную скважину за вами?
</yesterday>
<today>
Сегодня венцом творения вам будет казаться удобное кресло. Никогда еще вы не ценили комфорт так как нынче. Не ходите в мебельный магазин - разоритесь.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы будете говорить, говорить и еще раз говорить. Постарайтесь хоть изредка делать паузы, хотя бы для того, чтобы быть в курсе реакции слушателей.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вы будете чувствовать себя помолодевшим. Главная задача при этом - окончательно не впасть в детство, ибо не зная меры в забавах, вы можете нанести ощутимый вред здоровью.
</tomorrow02>
</virgo>

<libra>
<yesterday>
Хотеть не вредно, однако только хотеть, ничего для исполнения желания не делая, все-таки не слишком полезно. Сделайте первый шаг - а там уж как повезет.
</yesterday>
<today>
Сегодня лучше действовать сообща. Одному столько не выпить.
</today>
<tomorrow>
Сегодня для продуктивной работы вам потребуется благородная идея. О мире во всем мире, например. Если таковая вами овладеет, можете не сомневаться, вы создадите нечто вечное.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вы  можете позволить себе не заботиться о том, что за погром вы оставляете после себя. Вас будет оправдывать великая цель, несясь к которой вы и будете сворачивать все на своем пути. Однако, есть во всем этом и негативный момент. Если цель все-таки не будет достигнута, вас уж точно заставят прибраться.
</tomorrow02>
</libra>

<scorpio>
<yesterday>
Не спешите активно действовать, вы все равно не сможете ускорить события. Подождите, пока вам не дадут совершенно недвусмысленного знака, что путь открыт.
</yesterday>
<today>
Сегодня вам удастся достичь золотой середины в вопросе определения количества информации, необходимого для максимально продуктивной работы вашего мозга. Придерживайтесь ее, сколько сможете.
</today>
<tomorrow>
Внезапное желание изменить все вокруг, по остроте и утомительности подобное приступу радикулита овладеет вами сегодня. Окружающим крупно повезет, если в своем стремлении реформировать все и вся вы ограничитесь разгромом собственного дома.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня, рассчитывая на кого-то кроме себя, приготовьтесь к большой суете и путанице. А лучше и вовсе не полагаться ни на чью помощь, самому разобраться будет проще.
</tomorrow02>
</scorpio>

<sagittarius>
<yesterday>
Повторение - мать учения. Но только не в том случае, если вы до сих пор повторяете то, что изучали в начальной школе. Займитесь поиском новых знаний, они могут скоро вам понадобиться.
</yesterday>
<today>
Сегодня вам будет трудно установить с людьми конструктивные отношения. Поэтому, если желаете сделать что-нибудь толковое, лучше отказаться от общества.
</today>
<tomorrow>
Если вы не чувствуете себя самостоятельным, или не являетесь таковым, но горите желанием наконец сие качество приобрести, сегодня вам стоит сделать очередной шаг в этом направлении. Он будет гарантировано удачен, хотя, возможно, и не станет последним на этом пути.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Если вам посчастливилось узнать то, что еще не стало достоянием широкой общественности, это еще не означает, что ваша задача - немедленно исправить сию прискорбную ситуацию. Болтун - находка для шпиона.
</tomorrow02>
</sagittarius>

<capricorn>
<yesterday>
Сегодня должно случится что-то, чего вы никак не могли ожидать.   Постарайтесь выстроить свои планы таким образом, чтобы их можно было безболезненно перекроить.
</yesterday>
<today>
Сегодня вас спасет лишь терпение, терпение и еще раз спокойствие. Сделайте вид, что происходящее вас не касается, и вы с успехом доживете до конца дня.
</today>
<tomorrow>
Сегодня еще можете позволить себе полентяйничать, в очередной раз все обдумать, но ничего пока не предпринимать. Однако, размышлениям, все же придется придать более-менее законченный вид, ибо на следующий день придется приниматься за активные действия.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодняшний день будет отмечен значительностью, коя будет проявляться во всяком вашем действии. Кто-то может заподозрить вас в желании придать веса собственной особе, посему, коль скоро справиться с собой вам вряд ли удастся, лучше избегать насмешников.
</tomorrow02>
</capricorn>

<aquarius>
<yesterday>
Прежде чем покупать то, что вы давно хотели купить, постарайтесь приложить некоторые усилия к тому, чтобы попытаться заплатить не больше, чем эта вещь реально стоит.
</yesterday>
<today>
Привычка - страшная сила. Сегодня вам, возможно, придется выбирать между перспективой остаться целым и невредимым и врожденной вежливостью. Лучше выбрать первое.
</today>
<tomorrow>
Если вы когда-нибудь засядете за написание мемуаров, то этот день наверняка в них попадет. Сегодня вы будете на высоте.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня у вас появится реальная возможность уговорить тех, кто ранее уговорам не поддавался. Но сила убеждения - оружие обоюдоострое. При неаккуратном обращении можно уговорить на любое сколь угодно глупое действие самого себя.
</tomorrow02>
</aquarius>

<pisces>
<yesterday>
Сегодня значение будет иметь не только то, что вы говорите, но и то, как вы слушаете. Чем внимательнее вы будете, тем больше интересного и полезного для себя узнаете.
</yesterday>
<today>
Сегодняшний день может быть расцвечен неожиданными событиями и вашей на них нестандартной реакцией. На этот цирк будет интересно посмотреть, правда, лучше это делать со стороны.
</today>
<tomorrow>
Сегодня победа над трудностями будет даваться вам так легко, что вы, возможно захотите искусственно усложнить ситуацию, дабы, найдя из нее выход, чувствовать себя героем. Однако прежде чем это сделать, подумайте о других - они-то ведь простые смертные.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня судьба ваша будет целиком и полностью зависеть от милости ваших собственных эмоций. Так что, искать какую-то логику в происходящем, наверное, не стоит - бесполезно.
</tomorrow02>
</pisces>



</horo>
