<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<horo>
<date yesterday="02.07.2020" today="03.07.2020" tomorrow="04.07.2020" tomorrow02="05.07.2020" />

<aries>
<yesterday>
Сегодня вам придется забыть о ваших теплых чувствах к вашему любимому человеку и проявить чудеса бесстрастности и выдержки. Оценивать поступки вашей половинки предпочтительнее с точки зрения равнодушного прохожего, только тогда вы сможете принять единственно верное решение.
</yesterday>
<today>
В этот день позитивный настрой вашего любимого человека будет вас несколько раздражать, ибо пойдет вразрез с вашим собственным настроением. Постарайтесь не слишком резко обращаться с вашей половинкой и попытаться встать на ее позиции хотя бы ненадолго. Вдруг поможет?
</today>
<tomorrow>
Сегодня финансы Овнов могут запеть такие душераздирающие романсы, что их отзвуки будут ощущаться во всяком разговоре, который вам придет в голову завести с членами семьи. Увы, это чревато серьезными раздорами. Может быть, чем попусту болтать, подумаете, как решить проблему с деньгами? Кстати, шанс придумать что-то стоящее у вас есть, причем неплохой.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вы - хрустальная ваза, и заботиться о вас надо соответствующим образом. Попробуйте дать это понять вашему любимому человеку. По тому, насколько хорошо они будет справляться с задачей, сможете сделать выводы о том, стоит ли строить далеко идущие планы на совместную жизнь.
</tomorrow02>
</aries>

<taurus>
<yesterday>
Сегодня семья и работа будут бороться за право встать на первое место в списке ваших приоритетов. Борьба пойдет не на жизнь, а на смерть. Возможны жертвы.  Но от выбора будут зависеть и ваша карьера, и ваша личная жизнь, поэтому отнеситесь к происходящему максимально серьезно.
</yesterday>
<today>
Сегодня вашему любимому человеку не захочется отпускать вас от себя надолго. Поэтому постарайтесь все время быть с ним рядом, а если такой возможности нет, как можно чаще ему звоните, шлите открытки, письма и СМС... Главное, чтобы он не почувствовал себя позабытым-позаброшенным.
</today>
<tomorrow>
Все у вас в жизни хорошо и уравновешенно, а хотелось бы чего-то такого необыкновенного? Будет. Но не стоит торопить события: порой людям не хватает именно уверенности в завтрашнем дне, а вот жизни без приключений не бывает - так что вам повезло.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Неожиданную радость принесет любая совместная деятельность, от выбора нового дивана до починки старого запорожца. Вы сегодня будете работать в одном ритме и читать мысли друг друга, да так, что вам экстрасенсы позавидуют. И владельцы иномарок, когда вы всё же отремонтируете свой запорожец.
</tomorrow02>
</taurus>

<gemini>
<yesterday>
Сегодня ваш любимый человек будет задавать вам вопросы, ответы на которые буду для вас казаться очевидными и сами собой разумеющимися. Однако не стоит раздражаться и просить его хоть немного подумать самому. Проще ответить – меньше обид и расстройств будет.
</yesterday>
<today>
Сегодня вам предстоит принять важное решение касательно вашей личной жизни. В его принятии вам поможет не только ваш любимый человек, но и лучший друг. Можно сюда же и родственников подключить. Впрочем, важно не количество умных голов, а их качество.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы почувствуете себя маленьким первоклассником с огромным букетом и, если вы девочка, еще и с бантом. Все будет страшно и непривычно. Тем не менее, впечатления от всего этого безобразия останутся самые замечательные. Поэтому если давно хотите сделать важный шаг в ваших отношениях - делайте сегодня, не пожалеете.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Этот день обещает быть достаточно напряженным - если вам удастся выкроить пару минут на то, чтобы сказать кому-то комплимент, можете считать, что сегодняшнюю норму личной жизни вы уже исчерпали. Все остальное время придется поделить между менее романтическими занятиями.
</tomorrow02>
</gemini>

<cancer>
<yesterday>
Сегодня вам будет трудно оценивать вашу личную жизнь с точки зрения здравого смысла. Все будет базироваться исключительно на эмоциях, ощущениях и впечатлениях, которые захлестнут вас с головой. Постарайтесь выплыть на этой волне к желанному берегу и не погрязнуть в пучине морской.
</yesterday>
<today>
Вы настолько самозабвенно преданы вашей половинке, что перестали быть самостоятельным человеком. Это, конечно, неплохо: конфликтов меньше, взаимопонимания больше. Но сегодня все же стоит подумать о себе, своем удовольствии и своем благополучии. Будьте немного эгоистичны!
</today>
<tomorrow>
Поройтесь в памяти — не является ли этот день годовщиной какого-либо мало-мальски важного для вас и вашего любимого человека события? Если окажется, что не является, все равно отметьте его как особенный. Вам будут весьма признательны.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня настроение вашего любимого человека будет целиком и полностью зависеть от того, как он себя будет чувствовать. А значит, погода в вашем доме или тандеме окажется в прямой зависимости от того, болит ли у него голова, живот или другая часть тела. Пожелаем ему здоровья!
</tomorrow02>
</cancer>

<leo>
<yesterday>
Сегодня вы поймёте, что не можете требовать от вашего любимого человека того, что обычно требовали ото всех остальных представителей противоположного пола, наделенных этим статусом. Так ли это хорошо? И не надеваете ли вы розовые очки, которые однажды вполне могут разбиться?..
</yesterday>
<today>
Сегодня очень важно подобрать музыку, которая будет целиком и полностью отвечать как вашему настроению, так и настроению вашего любимого человека. Только под аккомпанемент нужной мелодии вы сможете прийти к взаимопониманию, а значит, хорошо, радостно и плодотворно пообщаться.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы будете переживать за совершенно незнакомых вам людей, которые дороги вашему любимому человеку. Иными словами, его волнение за них передастся вам, причем усиленное многократно, возможно, доведенное до абсурда. Постарайтесь все же не переусердствовать.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вашему любимому человеку непросто будет понять логику ваших действий. Действительно, не так легко увидеть чёрную кошку в чёрной комнате, особенно если её там нет, а её там, скорее всего, не будет. Остаётся надеяться, что ваша половинка заметит это достаточно быстро.
</tomorrow02>
</leo>

<virgo>
<yesterday>
Чаще улыбайтесь! Ваша улыбка – ваше главное оружие в этот день. Теплая, она согреет окружающих, холодная – заставит их остолбенеть. Только не будьте равнодушными к окружающим и любимым. Равнодушия вам точно не простят. Более того, за него могут обидеться так, что последствия придется расхлебывать очень долго.
</yesterday>
<today>
Есть вещи, которые делать хочется, а есть  - которые делать надо. Сегодняшний день можно считать днём имени «Надо» в вашей личной жизни и отношениях с вашим любимым человеком. Исключительно чувство долга будет руководить вами при принятии тех или иных решений или совершении каких бы то ни было поступков.
</today>
<tomorrow>
Сегодня может случиться так, что ваш нынешний любимый человек познакомится с предыдущим. При этом они, вполне возможно, не будут знать о том, какую роль каждый из них сыграл в вашей жизни. Вы можете им об этом сказать или не говорить, в зависимости от того, насколько легко они найдут общий язык.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Невозможно нравиться всем и прожить жизнь без врагов или недоброжелателей. Сегодня вы это поймете на вашем собственном примере или на примере вашего любимого человека. Как вы понимаете, день будет не из простых, но он поможет вам укрепить ваши отношения с вашей половинкой, пусть даже и таким, не самым приятным путем.
</tomorrow02>
</virgo>

<libra>
<yesterday>
Будьте внимательнее и тактичнее к тем, кого вы любите! Они люди хрупкие и ранимые, даже если этого по ним не скажешь. Ваше невзначай брошенное слово или, хуже того, молчание может довести их до слез или глубоких обид. А узнаете вы об этом гораздо позже, когда ничего уже будет не исправить.
</yesterday>
<today>
Ждите сегодня от вашего любимого человека какого-либо сюрприза. Скорее всего, дождетесь. И по всей вероятности, весьма приятного, теплого и радостного. Поэтому с утра приготовьте вашу самую лучезарную и благодарную улыбку - она будет весьма кстати!
</today>
<tomorrow>
Не отвлекайте сегодня вашего любимого человека от важных дел! Они ему действительно важнее вас на данный конкретный момент, поэтому на вас могут сорваться, накричать или даже опуститься до грубости. В общем, своего не добьетесь – только расстроитесь зря. Да и ему потом прощения просить придется…
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня стоит  рассказывать своей половинке о каждом своем шаге. Даже если по дороге с работы вы строили глазки очаровательной блондинке (очаровательному брюнету) – стоит поведать и об этом. Это ещё раз докажет ей, что вы ей целиком и полностью доверяете и у вас от неё нет никаких тайн.
</tomorrow02>
</libra>

<scorpio>
<yesterday>
Сегодня вашему любимому человеку не захочется вас надолго от себя отпускать. Дело может дойти даже до предъявления претензий и другого рода истерик. Чтобы их избежать, вам стоит жестко заявить о своей позиции или сразу пойти на поводу у обстоятельств. Выбор, как водится, за вами.
</yesterday>
<today>
Удачный день для тех, кто не привык лезть за словом в карман. Вас, похоже, ожидает длительная полемика с любимым человеком. Пусть ваше красноречие будет неиссякаемым, а источник аргументов – бездонным. Только в этом случае вы сможете добиться желаемого результата.
</today>
<tomorrow>
Не грустите сегодня ни в коем случае, что бы с вами ни приключилось. Даже если будут нелады с вашим любимым человеком (а они вполне могут быть), жизнь на этом не заканчивается, да и ваши отношения тоже. Просто вскоре вас ждет примирение, а после него – блаженное затишье. Ибо после бури всегда наступает штиль.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Не самый удачный день, чтобы спорить о вкусах. Вы можете увлечься и результатом станет ссора на совершенно пустом месте. Вряд ли стоит рисковать хорошими отношениям из-за пустяков — уступите.
</tomorrow02>
</scorpio>

<sagittarius>
<yesterday>
Если у вас есть постоянный партнёр, а вы всё таки не чувствуете себя достаточно комфортно и счастливо, сегодня есть смысл поискать что-нибудь другое. Поиски вполне могут увенчаться успехом. Лучший выбор для вас в этот день - Телец, Дева или Рыбы. Не советуем связываться с Козерогом и Овном.
</yesterday>
<today>
Из вас как будто все соки выжали. И кто? Ваш любимый человек! Он настолько извел вас своими придирками и скандалами, что вы на стену лезть готовы! Впрочем, перед тем как выполнять подобные акробатические трюки, задумайтесь: а может, в его придирках есть доля истины?
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы будете склонны к тому, чтобы анализировать, почему вы ведёте себя с вашим любимым человеком именно так, а не иначе, и почему он вам отвечает тем или иным образом. Впрочем, не стоит долго размышлять над причинами – лучше решите, что делать с последствиями.
</tomorrow>
<tomorrow02>
В этот день вы столкнетесь с огромным количеством обязательств, связанных с вашими отношениями с вашим любимым человеком. Однако в большинстве своем обязательства окажутся приятными, и выполнять их будет одно удовольствие. Или даже два или три.
</tomorrow02>
</sagittarius>

<capricorn>
<yesterday>
Сегодня вашему любимому человеку будет постоянно казаться, что вы хотите его разыграть, причем иногда у него будет возникать полное ощущение того, что разыграть его вы хотите как-то очень обидно. Постарайтесь его как-то в этом разубедить, иначе результат может получиться грустным.
</yesterday>
<today>
Сегодня вы будете путать очевидные вещи и забывать очевидные факты, что усложнит для вашего любимого человека процесс понимания того, что вы хотите ему сказать. Впрочем, вы так давно вместе и так хорошо друг друга знаете, что слова вам и не нужны: и по взглядам всё понятно будет.
</today>
<tomorrow>
Ваш любимый человек вполне может помочь вам в решении ваших проблем, стоит только его об этом попросить. И несмотря на всю вашу гордость и на все ваши принципы попросить в этот день действительно стоит, иначе вы сами себе создадите дополнительные и никому не нужные проблемы.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня лучше семь раз отмерить – один раз отрезать. Если вдруг захотите сказать своей половинке о том, что вы ее любите или о том, что вам пора расстаться – не забудьте взвесить все «за» и «против». Ведь с последствиями таких фраз вам придется жить большую часть вашей жизни. Если не всю жизнь целиком.
</tomorrow02>
</capricorn>

<aquarius>
<yesterday>
Сегодня не стоит сильно расстраиваться, если тот человек, на которого вы положили глаз, не обратил на вас должного внимания. В конце концов, помимо него по этой планете бродит еще великое множество хороших людей, на которых стоит тоже посмотреть попристальнее.
</yesterday>
<today>
Сегодня вы забудете о разнице в возрасте между вами и вашим любимым человеком. Да и вообще что его, что ваш возраст не будут играть принципиальной роли, так уж получится. Кстати, в честь этого можно срочно начать роман с человеком в два раза старше или в три раза младше вас.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вашему любимому человеку будет довольно трудно сделать вас по-настоящему счастливым, однако он приложит к этому максимум усилий, которые вам всё же стоит оценить по достоинству несмотря на то, достигнут они результата или нет. Поощряйте всячески подобные его инициативы.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вы будете потрясающе оптимистичны, и никакое, даже самое безрадостное событие не будет способно вас из этого состояния вывести. Постарайтесь передать его и вашему любимому человеку, чтобы и для него этот мир хотя бы ненадолго окрасился во все цвета радуги.
</tomorrow02>
</aquarius>

<pisces>
<yesterday>
Сегодня не следует требовать от вашего любимого человека чрезмерной открытости и откровенности: он будет немного «себе на уме», что вас, конечно, может насторожить, но совершенно напрасно: вас он любить меньше не станет точно, что бы вы себе ни вообразили.
</yesterday>
<today>
Сегодня звёзды ни в коем случае не призывают вас врать вашему любимому человеку, однако кое-что скрыть от него до поры - до времени просто необходимо во избежание многих ссор, казусов и взаимонепониманий. Расскажете ему всё потом, в более подходящей обстановке.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы поймете, что то, что всегда казалось вам сложным и практически недосягаемым, на самом деле более чем просто, понятно и легко – главное, очень захотеть. Это чуть ли не уникальный шанс для того, чтобы окончательно и бесповоротно наладить вашу личную жизнь.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам придется ревновать вашего любимого человека, причем даже не к телевизору или хобби, а ко вполне живому человеку, довольно привлекательному и симпатичному. Поэтому будьте готовы к тому, что вас будут обуревать чувства сильные, но не особо приятные, светлые и чистые.
</tomorrow02>
</pisces>



</horo>
